On considère la figure ci-dessous où la droite $(d)$ passe par les points $A$ et $C$.

\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item Tracer le symétrique du triangle $ABC$ par rapport à la droite $(d)$.
    \item Que représente la droite $(d)$ pour l'angle $\widehat{BAB'}$~? Justifier la réponse.
  \end{enumerate}
  \vfill{}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=70]
      \draw (0,-1) node[below] {$(d)$} -- (0, 6);
      \coordinate[label=above right:$A$] (A) at (0, 0.5);
      \coordinate[label=above:$C$] (C) at (0, 5);
      \coordinate[label=above:$B$] (B) at (3, 3.5);
      \draw[thick] (A) -- (B) -- (C) -- cycle;
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}